一人一個對付「扯鼻寒」者的方法

打撚醒佢

鼻鼾貼有d用，不過唔會完全冇鼻鼾
再唔係每十五分鐘輕輕拍佢，等佢入唔到深層睡眠，不過受害人會唔夠訓，人都癲

用衣夾夾住佢個鼻

扯得大聲過佢

含醒佢

邊個先係受害人

試過真係下下一有鼻鼾就拍，我5點先訓
結果佢第二朝勁大脾氣，平時佢踢都唔嬲果類人

有d枕頭喺將條頸托高d 個人嘅氣道順暢咗就唔會有鼻鼾

鼻鼾者入唔得深層睡眠輕拍佢個人直頭要15分鐘醒一次同太陽能電筒有異曲同共之妙

佢12點幾訓我睇片睇到5點，嫌佢煩先玩下佢

側身訓，呢個方法都有用。

屌你 你估我想有鼻鼾㗎

踢醒佢 係佢醒左果段時間即刻訓

閂窗閂冷氣熱撚醒佢

叫佢貼住訓
好有用

邊度有得賣？幾錢？
如果功能只係貼住個嘴，咁用普通膠紙代替得唔得？

之前去日本d藥妝店買，唔記得幾錢喇
普通膠紙未試過 你試完report下
呢隻痴完搣走唔痛

18號去大阪，到時買黎試下
不過唔知機場開返未

其實有冇用

送佢去鼻鼾中心到瞓

好笑

唔想就唔該減肥

叫佢打側瞓

只有一種人係唔會識呼吸

唔瞓

出廳訓

摑一巴俾佢

藥房買醫生膠紙一卷先3蚊

BMI唔過19
知唔知鼻鼾係可以同肥胖冇關係

唔明點解貼塊野係個鼻會有用

就算傷風感冒鼻敏感發作 拉大小小個鼻窿都無咩用
除非切撚咗個下鼻甲

捏住一陣 就ok

有frd 做過, 用電嘅, 佢話做完會聞到燒肉味 不過透氣就好爽

幾錢，要做幾多次

咩枕頭 推介吓

聽講就一次, 不過都係自己問下耳鼻喉科醫生最好
呢d 係佢地搞

呢類 嗰排我少做運動肥咗之後屈住條頸有鼻寒 之後終於忍唔住自己走去買 個店員介紹呢隻 之後無再聽到鼻寒 而且條頸都無咁唔舒服（可能成日玩手機太多）要注意喺訓高嗰邊 一開始以為喺訓矮嗰頭

有嚿嘢叫做mandibular advancement device
瞓覺嘅時候帶喺個口度，將個下顎拉出， 可以擴張條氣管塞咗嘅位
我戴完真係即刻會冇鼻鼾，精神都好啲，但係戴完牙骹會痛

真係睡眠窒息症嗰啲就要用CPAP，瞓覺嘅時候帶住氧氣罩， 簡單啲講部機會吹啲氣入你個鼻幫你呼吸

試過佢打鼻鼾打足成晚無停過咁濟
我就成晚係咁打鳩佢塊面 搖佢塊面 吱佢條腰腳板 推到到佢轉位同轉身 打杖咁款 諗住等佢醒一醒同轉下姿勢
都無用
最後我頂唔順衝左返自己屋企訓

你係去邊間買？

工聯會 偶爾行過記得嗰度有賣家品先去睇睇

無理由個肌肉咁樣，做下口肌同頸運動，一係佢發炎一係無左彈性，就咁睇張圖推理

之前聽人講過下果舊乜乜Device 好想配比男朋友用
但聽聞好似係去醫生度度身訂造

留名，好嚴重

留名
嚴重鼻敏感要口呼吸有好大鼻鼾

肌肉

每十五分鐘輕拍，咁我咪一樣唔洗訓

大家有無試過

我係外國就唔駛，係啲大藥房就有得買，300 蚊港紙到
佢個牙膠係放入熱水到浸軟，再套落棚牙到倒模， 所以唔使特登配

你可以試下問下睇開嘅家庭醫生或者牙醫?

舊snoreeze oral device香港邊度有得買？官網好似寫唔計運費30磅一個

我都係喺英國嘅boots 藥房買所以答你唔到

唔使一定要買呢個牌子嘅，一定有其他牌子

上網見到有片教 訓練脷既肌肉可以改善鼻寒

留名

同佢同房訓果個就人都癲，扯鼻寒既仆街通常都冇自覺唔撚理人死活

lm

見amazon uk 既評價好兩極，壞既通常話唔舒服、好難吞口水、半夜舊膠跌左唔知去邊，你有無類似問題？
仲有佢有隻口服片你有無試過？想買畀屋企人

口服片網站

口乾一定有，因為舊膠物理上tun 個下顎出黎，難免會撐開咗個口
但係口乾呢啲問題就冇乜所謂，好快會習慣， 同埋帶之前搽少少潤唇膏 嘴唇會冇咁乾
我反而有牙骹痛嘅問題， 不過好似比較少見有人咁樣講
但係比起睡眠窒息嘅complication， 少少副作用就算得係咩？

口服片睇成份我就覺得買嚟都嘥氣

會習慣
男朋友鼻鼾好勁，初初同居真係不停拍醒佢
耐左就免疫左

嚴重既話睇緊醫生去做檢查啦
買部呼吸機一了百了

訂造一舊 超有用 不過帶個個初初會唔習慣+起身牙有少少痛

利申： 實際使用者 用完之後女朋友從未投訴過

女人有鼻寒
有個女性朋友 次次同佢去旅行 都嘈撚到仆街 成隻豬咁

大部分關肥胖問題事，但我細佬2~3歲開始就係咁。
細個同佢一齊訓，嘈到仆街。
個時一聽到鼻寒就唔記得點搞佢，搞到而家勁靜

呼吸機

早過佢訓

其實枕頭都好重要 去度身做個啱高度既枕頭

lm 我條頸成日唔舒服 係咪會搞到扯鼻鼾?

磨牙可以點搞？成日比磨牙聲嘈醒

我電過，又切過鼻中甲鼻下甲，但完全唔覺有改善

如果習慣左用口呼吸訓教 應該買咩貼好 晚晚都勁大聲

帶牙膠，去牙醫到做 都唔平

但我會半夜自己除左都唔知

講到好似佢地特登嘈住你咁，

鼻敏感發作你估我想既咩

我自己氣都透唔到你話我鼻寒嘈住你

六月去大阪買咗十幾包
每張仲要剪一半咁用

今日開始試下跟呢個做，睇下有冇改善先

你個on9仔

套入鼻舊膠同貼嘴貼紙係一D用都冇
鼻寒人

肥胖有關係 但是要肥條頸

老豆之前用平面枕頭
之後換咗護頸有高低貼頸的 明顯少好多鼻降
應該係條頸不正常屈曲 氣管唔暢通

鼻貼係改善到個呼吸，唔用貼訓醒個人感覺會勁重同埋全日都攰，但改善唔到鼻寒聲

有冇巴打聽過無恙牙套？

梗係拍人個個. 15分鐘一次 你點訓

扯鼻鼾嘅人有機會睡眠窒息症，嚴重可能半夜瞓瞓下窒息死
我阿爸係咁，嘈到全家都瞓唔著，呀媽喺佢隔離成日都唔夠瞓，所以買咗部機夜晚瞓覺戴，用咗真係好好多，但係佢話部機要箍住塊面唔舒服所以唔用，之後又嘈返

真
我女朋友都係咁同我講
而家同我講聽唔到我扯鼻鼾反而訓唔著

最怕呢種人，明知自己有事仲要貪圖舒服唔肯去醫
最慘係會影響身邊其他人

自己用過chin strap同噴霧，兩樣都冇撚用，咪嘥錢

整醒佢

打側訓, 或者用高少少既枕頭就會無

國泰有賣藍芽耳筒防鼻寒，唔知得唔得

牙套好多人話用完下顎有移位
帶耐左會長過上顎突出黎
都係搵醫生check check佢好

自己帶耳塞

身邊嗰位都有扯鼻寒
但覺得好催眠 更加易入睡
佢唔喺度反而好難入睡
有冇人都係咁？

之前住hall同女朋友一齊住
佢都成日嘈我瞓教有鼻鼾

之後直接用運動膠布痴我個咀
即刻瞓覺冇曬聲

係fingershopping買左呢個 仲未試

都有
以前係禮堂考試
後面有條友趴係枱訓著左跟住扯鼻鼾

晚晚用會唔會整傷個下顎？

有年個rm又係扯得好大聲, 我會係咁咳, 整撚醒佢, 然後喺佢再訓着之前即刻入睡

上面有人post左個貼口既，平時日頭你都係用口呼吸？係既話就要自已控制閂埋個口先

軟膠耳塞冇用架，一靜落嚟你唯一聽到既聲就係鼻鼾

個妹11歲 但鼻鼾聲大到我以為行雷
但佢一啲都唔肥 仲好瘦 又冇鼻敏感
依家我唯有晚晚用耳塞同早過佢訓
攞膠紙封實佢把口係咪會好啲

幾錢，點清潔？

睇醫生先，細路易搞過大人

切左個鼻佢

屌你個friend係咪我
我都做過 啲味好似鐵板燒咁

我都係 即日係會好啲 但過一排又塞翻

Lm

我好奇點知自己有無呢個問題 因為就算身邊人有 我都唔會出聲講 好似好尷尬

一舊要幾錢左右？

推到佢個身打側

我之前都係咁，嘈到我頂唔順用腳踢佢張床踢醒佢
最誇張一晚踢成4/5次，踢完最後個次個天都就光
後面佢求其買左個游水耳塞比我，之後我隔左無耐就搵屋搬出左去

其實市面有夾鼻同貼口 咁邊樣先岩

用醫療膠紙痴住個嘴 次次同朋友訓都咁做 第二朝佢地都話我冇嘈到佢地

去親旅行隔離果件實嘈到折天屌

我有朋友用過啲貼呀枕頭
幾個星期後聽到消息
訓覺中途窒息死左
佢細佬內疚到仆街 因為主因係佢細佬厭佢嘈得濟

打柒佢老母個臭閪

弱智到..

冇諗過各位會咁早訓

大家都唔撚使訓喎你呢個係..

我個經驗係個frd早訓，嘈住我睇片，所以每15分鐘拍拍佢

擺隻聲控公仔係佢隔離